有無人返工用青軸鍵盤？

啲同事會唔會想殺咗你？

我用茶軸

我都係

用緊，同事都想要

女同事想要定男同事想要

茶軸同盟

用緊但自己一間房

全個department

用緊咩牌子

青軸會打斷手指

用青軸用到個同事都想買機械鍵盤, 跟住叫佢買左個茶軸, 唔好嘈到我

我都係 輸人唔輸陣

用緊青 前面條友月薪十萬既 senior
想換茶

有
執相剪片表示好撚爽
啪啪聲

有，同事比我慫恿下都用緊
好正 啪啪啪啪啪